萬國旗有冇得諗

象徵擁抱世界主義 普世價值